降魔的 捉妖遊戲

睇女, 唔睇 Bob 唯

Ali

zelda

Ali regina 達哥

貝貝呀

ali regina judy sisley

血月

bloodborne 咩

流行經典50年呢？

反車嗰吓假到

淨係想睇小馬廢石

紅van

馬明 巫 達

我要流行經典50年！！

一個鐘後

不如下次做三個女人一個因分裂遊戲

我哋無謂再呃自己出面嘅世界一切正常

哦原來係咁

唔知邊個講有電影級特技

馬明

cg好過正劇

誰願見死不救

世界陷入魔道，續集就會開唔成

馬明點解冇份玩

同上次個臥底遊戲有乜分別

佢扮的士佬 依家全職驅魔

同使徒有咩分別

Judy

regina 貝貝

正喎 啤啤

我究竟睇緊啲乜野

咪就係 以為馬季同廢石一齊有份玩

係咪夏天先開續集

莉莉

講左拍咩?

個setting都幾正

究竟搞緊乜
係遊戲節目定係電視劇黎

垃圾

遊戲節目

黎啦
連登需要多d regina fans
齊吹奏啦喂

粒石唔係爆開咗咩
btw cg好似好咗小小

Planning 緊 十字路口

好明顯係前者

之前有報導話續集叫十字路口

巫婆

呢個遊戲節目個尾好關鍵

照COPY上次

D 鏡頭拍攝都好咗小小

頂唔順
實在太膠
本身都ok套戲
宜家佢咁搞法

其實呢d節目， 佢地係咪預先知邊個係妖

可唔可以飛晒啲遊戲part淨係睇劇情
想知點寫廢石返生

肥仔

唯萎

撚頭Bob好撚核突 扮哂傻閪咁

求原班人馬

又似番達哥

bob都冇咁反感
萎萎

貝貝好索

見套劇紅左就拎黎做埋咩垃圾show搵錢

仙貝

達哥咁勁

做乜鳩

伏魔殿？

肯拍下GAME SHOW係好
但D人反應太假
想整搞笑位又唔搞笑

上次都係好勁

套外傳D CG好過電視版好多

d遊戲好低質

地下d筆跡好似碌9

全部有劇本

新女係邊個

啲字效好噁心
好似啲娛報封面咁

judy kwong 鄺潔楹

b怪獸b

本尊

何依婷

個莉莉真係好噁心
唔好再講野得唔得

妖

屌 睇到好撚老尷

血月bloodborne? 科斯又名科斯姆 達哥有加成

咁兒戲就出嚟

鄺b

劇情好撚hea

好撚on9 比小學生睇？

睇貝貝就夠

登班演員慘
做埋啲膠野

上次都仲好d 呢part 勁on9

石敢當

簡本就唔應該存在個龜頭Bob
聲又嘈

一諗到有劇本，就覺得好無癮

好撚假 今次呢堆人綜藝感好差

呢個劇本痕跡大d 無乜feel

又係呢班友嚟玩

太膠 睇到好老尷 好難頂

就咁搞個遊戲節目唔得咩
係都要加啲劇情入去好肉麻啊大佬

同埋唯

真係好老尷

廢石

9點半轉台睇加州大地震

吓仲有唯唯...我一見到Bob就轉台
兩條煩膠 熄電視

好撚尷尬
玩遊戲就玩遊戲啦
又要扮認真做任務
想降魔的mix running man結果變三不象

本身個設定其實怪怪地

話個妖或者臥底，要搞破壞，但其實就算點搞破壞，都係會落下個回合，咁我搞破壞黎做咩

拍呢啲真係好好拍，拍20分鐘，之後狂loop反應就剪成30分鐘

會唔會做埋番外篇

好似RM姐

識貨

加劇情我覺得都ok,

但可唔可以唔好有劇本。

不過如果一野搵倒隻妖，我唔知點算

整衰降魔的個朵

呢八個參賽者都唔關降魔的事

DLLMCH 旺角紅van

屌又諗起小馬冇視帝

抄得手低 Present 得好差

Hea版running man

狼人？😂😂😂😂😂

咁降魔的正劇個豪仔係咪無解釋

點解唔係分兩隊玩
對抗賽仲好啦

下星期

Abso7utely

另一條

老尷

原來係佢

仲要明知個結局係點

其實可以好似三國殺或者是挖金咁，我搞破壞係有意義，係幫我贏game. 例如我搞破壞成功嘅話，多個人變妖。

但演員演得ok wo 暫時

其實原劇 D 主角都有份拍呢個 Game,

不如寫個故仔, 拍番套 兩個鐘 "電視電影" 好過
加幾個演員去做

好過做 game show

呢個好似流過使徒嗰個

濕身

濕身regina

好靚呀

拍兩個鐘電影，成本大好多

啊bob好撚9

要人陪佢濕

比我都突登淋到濕晒

鄺乙似堅嬲

電視電影, tvb 果 D 呀

貝貝靚到

貝貝濕住靚

陳凱琳愈黎愈靚

CLS

Judy好正

Judy 好正呀

拍戲齊人難d度期
算啦 等續集好過

貝貝真係好正

貝貝真係靚呀

蔡思貝好似愈睇愈靚 死啦

貝貝好靚

陳凱琳都係

阿bob真係正仆街
自己比人淋就屌哂鬼
到佢倒水就鳩倒 仲要搞鳩其他人

佢人品差到咁 雖然依家佢係撈得好好
但有時報應既野 唔一定報係佢身上

點決定邊個變妖

任務失敗，原來多個人會變妖，咁好好多

愈黎愈冇左達哥個種味

照抄running man

件唯萎又鬼鼠出來呃飯食

阿bob條樣實做鳩佢係妖啦

媽媽

啲戲好假

俾小儀嚇死

佢仆街真係出哂名

烈叔 烈嬸

Bob 越睇越順眼

？

所以同梁烈唯咁FD

呢度對個show有咩用

拍出嚟連人地一成效果都無

judy好撚正

棟仁

仲有tvb fun㗎咩

big big fun

馬明嗰part擺明分開拍

我而家先出廣告

judy
sisley
regina

快咁多嘅

狂模dick正式打魔之前最好睇

其實無劇本嘅話，係咪真係拍唔成一個節目

照計個game set得好嘅話，應該可以真玩都ok

啲遊戲好撚悶

啲game太易玩
冇劇本 正方好易贏

你班打手咁落力推都冇用架啦 都冇人睇

頭先商量邊個係妖嗰度啲戲勁假

香香

好中二

唔通第二集會加香香！？

不了

小巴

妖有妖樣

bob真係好撚煩

秀文

次次有bob既節目就一定會比佢搞cheap曬

臭狐

香香做咩角色嘅語氣都一尻樣

人有人樣
妖有妖樣
撚有撚樣

係，毫無進步，咩角色都係一式一樣嘅演法。

btw 高潮凱係番外篇唔係主角捉妖㗎咩？
點解邊個狐男

好想摸

龜頭抽晒水

屌林盛斌仆街死啦

唔可以太大力

Bob真係好撚賤

龜頭Bob正仆街，插我女神Judy鼻窿

Bob博大霧

摸下巴估到印度妹

屌 龜頭bob好撚核突

根本係抽水

抽曬水

篤入個鼻度

勁撚戇鳩
都唔知邊個戇鳩諗而堆戇鳩出黎
開左幾十秒冇再睇

仆街龜頭bob 抽尻Judy同貝貝水

低成本呀 上次去泰國好似話燒左唔少錢

好撚假

咁係set game嘅問題

但我覺得如果無劇本嘅話，會唔會比d演員暗屌搵野黎搞

Bob

有無人知邊到嚟

發明呢個遊戲既人死全家

呢part好污糟

唯唯

grace 個耳機帶咁低

Regina果啲新人慘到，以為有個機會玩，點知比人玩

bob討撚厭到

bob真係好仆街
一比隔離摸黑晒面

條垃圾Bob EQ低到呢....
只準佢玩人，人地掂下就發火

屌個bob真係痴線

Yes

呢part真係抽水抽到癲

Bob果種黑人憎 真係好撚入格

重播獎門人仲好

成個game show 好撚垃圾, 仲老套過曾志偉 d 低質節目

龜頭bob中晒就己經知係劇本

龍貓

想快啲岀2

連陳凱琳都要比bob咁樣摸，你一個新水仲有咩好怨

屌作老母臭西bob eq好撚柒低，垃撚圾

Bob嬲到做口形講仆街喎

個景邊度黎。

小馬車牌 PR1SON

你老母都好玩得 屎眼都比我屌過

死左都要返工

eq低撚到

奬門人d game起碼勉強算真玩，呢d係演戲比觀眾睇

上次套刻都無咁多部的士

祝佢幾個女第日比人玩到爛西

TVB有冇人mon post
可唔可以提議下雪左bob佢

Bob把聲好尖好um耳好難聽

連埋圍萎唔該

唔好放出黎害人好似好D喎

Bob好撚易嬲

佢而家喺tvb算高地位嗰班
冇大錯雪唔死

個衛斯理係做咩
廣東話宣傳片實際係配音？

龜頭bob真係假撚到

最撚狗係你自己易嬲，但又要搞9人。

即係任達華唔係佢把聲?

又話以後都唔再大聲講野？

電台人黎講艾粒無走吊打爛鳩Bob啦

成個po都係鬧bob

睇BOB嬲黎做乜

專心睇JUDY好過

垃圾先睇cctvb

到時就知，我驚啫

王晶繼藍血人後又強姦原著
睇黎把撚

其實bob都係12年先tvb
成日串柒柒 大大聲 周圍抽水得罪人
tvb點解仲要咁捧佢 真係痴撚線
鍾意低級趣味

臭西先MON POST

咪就係專心睇judy, 然後睇到佢比bob插鼻lone

今晚玩救你

屌龜頭扑用手指塞 d 朱古力醬入 regina 個口到
好撚賤

龜頭呢part勁似追女屌咁

又抽水

龜頭又抽鄺B水

痴撚線 龜頭bob一野推開judy

bob係咁抽judy水

點解龍貓要玩鳩自己

9:30

東>>>>>>>>>>>bob

求judy最期待畫面

貝貝好正

judy 好慘

呢套好靚啲畫面

冇得比 肥仔東好好多

蔡思貝咁撚勁嘅，就咁窗口都入倒

啲遊戲好hea
hea過上次使徒好多

貝貝

冇字 求字

cut 呀bob未

睇咗少少
見到白家改咗做國際刑警就唔想睇

梁烈唯條垃圾無一個game係成功過
做到咁明顯點會估唔到呀

見到余德丞係咁保護grace 唔使俾個肥佬壓到

睇維基方天變咗女人

屌 達哥真係好撚勁

無人隊bob, 已經假到無人有

何廣沛1999

Double羊

其實蔡思達真係underrated
運動才女

grace同regina真係世界級咁靚

貝貝叻女到

就咁由個的士窗度由前座去後座

grace有腦

巫婆個角色無咁煩膠嘅話的確唔錯

抵啦

實整死Regina,放心

當我無講過

秒

萎萎

快到你呀

早死早著

妖，上路啦

何廣沛倒水果度真係勁明顯

無捉錯人喎

之後係咪無唯萎

10s

個紅眼look好型

何廣沛都好明顯

劇本黎 無咁快比佢死

黃智雯少到

件衫好柒

點解唔用之前套衫

Pina

不嬲都話點解巫同達點解以前成日俾人鬧 其實都係tvb既問題

兩個都係港姐裏面鏟到三甲
仲要係高質果水

Good job!

睇何依婷ig時覺得佢麻麻地 每張相笑容都一樣 而且甫士又老土
但睇今集又好正 又要打J

塊面肥咗, 再加兩個 粉紅, 即刻靚好多

其實我覺得grace同思貝都好靚女

巫達領放其餘十幾個港姐
係tvb用錯方法捧 谷太急
依家睇下有冇得慢慢洗白返

貝貝留返長髮跟本無得輸

肥左真係順眼左好多

一路覺得貝貝正

佢哋唔洗趕proposal 咩？仲留喺度捉妖

阿moon都唔算被屌打既
輸兩三個馬位咁囉

我由純熟意外開始轉粉

唔改 你地都會睇架啦
你地成班哂鳩氣啦

我係tvb都彩你班友戇鳩啦 照抄一模一樣整舊屎出黎 都大把人仆過黎搶屎食
你睇 只要有人開post 大鳩把人睇
話撚知你邊屌邊睇 我有收視即掂
理得你班傻鳩屌哂鬼

moon都唔知邊忽正

點解無雷莊兒

而家都算洗白咗啦 成個post都冇人屌佢哋 比著以前

啱啱選果時正
依家差左

巫達近期已經少左好多人鬧啦
其實阿moon拍劇進步愈做愈有 潛質同觀眾緣都唔差
唔知點解近期又沉左

黎緊有套女一，跳躍生命線

佢翻生武林好靚

續集真係唔該，tvb 咪撚肥改劇本
等陣改到皆大歡喜咁，bbq ending, 變左疆依類一路捉一路拍拖既就唔好la

星期六日播 係咪可以rip定先
我覺得個主演cast比較後生 應該可以紅
其實16年應該係佢拎女飛躍

成套野中二到睇到都面紅

等緊

有幾on9先會睇呢種節目？

tvb好成功

見到佢就想嘔
即刻轉左台

如果只係用黎打丁都可以
但係佢d品格真係

要睇角色設定
如果角色設定傻白甜就

又用蝗語

成班on9 屌完咪繼續睇

假設我一日有14個鐘，其中有3個鐘係睇tvb，而當中有一半時間我係覺得唔好睇，係浪費時間，加埋我上嚟屌1個鐘頭，請問

關你撚事

好睇wo 咪盲反

唔睇點屌

拎d收得劇出呢d好鬼無聊下

雖然幾好笑

唯唯係飛虎3又係大佬

kfc睇飛虎未

何依婷真係極大potential

又諗返起心姐狂講 豪仔呀

有冇人估到邊個係妖

貝貝最靚

騷擾居民

又九龍塘個面

大玩特玩好睇d

大玩特玩走龜頭bob

龍婆一定要用呢個語氣講野

因為佢聾

踩石春有冇咁痛

又有侏儒

Judy
仲要踩人

死人bob加多腳

龜頭bob踢人

點解揀個最重抬

抵死

on_用塊面

Judy 好正

貝貝b條褲又幾好睇

點知自己變妖

何妖

西面大法

Judy妖

我都覺係佢

咁多個綜藝感同最自然係蔡思貝
其他人都好假，好想表現自己咁

睇開running man再睇呢個真係睇唔落

後生仔又賣KFC廣告

6號亂入

D遊戲同獎門人無分別

好柒

令我諗起其他人

一二就潑

好憎呢條友

聽到把聲都估到係佢

6號都憎

蝦頭嚇死我

精

係你冇㗎

咁我知啦，係奶

mandy

好低級趣味

佢有嫁

有線d仔都係

其實冇咗視覺係咪真係埋味覺

件衫污糟晒

個個自己衫

入哂去好慘

蝦頭

係 學是學非講過

件衫⋯⋯

好似上星期嗰幾集

可能真係何妖

regina危危地

佢地件衫點解咁乾淨

何依婷比人投走咗

好記得冬陰公味軟糖

又係喎

第一張相

都係會FOUL新人

我各得judy

肯定係啦

唔好啦

實平啦

飲野果round似judy 我估佢係岩岩變妖

其實唔好做競賽遊戲喇
班artist體能智慧合作都差到嘔
之前快樂聯盟扮running man
已經慘不忍睹
都係玩翻打和啦super

可能其實最後係sis

都話 一定FOUL新人

呢集唔使見到唯萎

我覺得幾好睇喎

Kay

Regina b

要睇幾多次48小時xxxxxx

龍貓係重點

好悶

如果冇bob仲好

快樂聯盟 唔錯喎, 係中間有一兩集差D

Sisley 真係好靚

達哥好靚女

sisley judy
foul走我regina bb

快樂聯盟都ok嘅 不過未至於我會追 呢兩輯game show我都有追

比我都foul佢 入面條條女都正過regina

食屎啦

吓
D game玩到尾
明明過唔到
成日蒙混過關
脆魚果d出嚟搞笑
睇都覺得老尷

陰質風水陣

妖同之前個玩法一樣

有哂劇本架啦 落刀比我都落新人度

呢一part同使途姐最後個個一樣

真係燃燒喎

Manman妖個神態同pina有幾分似

好似仲拍得好過套劇

D劇情演員ok

膠石

Cls

塊魔鏡

個兩個門神好靚

BOB真係好造作

邊有精靈咁柒

打一把

龜頭精靈

楊家寶

個方法

喂
你踩__喎

bob = 精
精蟲就有佢份

今晚去打妖
潔楹bb

竟然唔睇

judy bb真係好qq

好假 點會唔睇

係

明顯知道嘅方法

旁白把聲好好聽

Bob同grace呢幕好笑

鄺B好廢

好醒

Shit

judy好正

G vs J

Grace兩輯都好醒

自己pk撥咋

撥頭髮呢個SETTING有問題啦.. 有D人行行下都撥嫁啦

想妖贏
何廣沛加油

好撚假 劇本到

😂😂😂😂😂😂😂👍👍

公平咩

衰撚過上次使徒行者

女人跑步就要撥架啦屌 何廣沛撥就話啫

明顯劇本要鬼輸
最後肯定又1v1

好靚女

何廣沛好撚型 又醒

滅妖符

兩輯都將巫婆塑造到好精叻咁

劇本唔可以俾妖贏 所以啲條件有咁易set咁易

呀bob撥頭

啲妖全部新人好廢

全部game show都係咁㗎啦

睇睇下都幾好笑
Judy 好正

不過上次係黑警贏

bob係咁同人講踩屎咪得，反正佢除左judy都唔知其他人係咪妖，博佢地望鞋底咪得

可以寫得好D 寫到好明顯地假

留名睇又1vs1

笑死...
殺敵方法: 引呀BOB 撥頭髮

有bug

殺每個人嘅條件唔同

D遊戲太短，剪到得返開頭同結果咁，如果播多d遊戲過程會好好多囉

今次妖贏嘅話劇本好難寫

又係grace v sisley

有無人睇過大陸套二十四小時，tvb抄到十足

巫婆好cute

加一

好撚勁

認黎做乜

豬一般的bob

Sis同dick失蹤？

攞個鏟做乜

Bob Dickson 何廣沛

屌 勁

咁都信

呢兩個

巫婆醒到

Sis妖

我睇唔透巫婆係醒定蠢

引人講野果D難咁多

佢想搞龜頭bob

無人叫全名 因為個個叫你達哥

咁何點解咁妖

好大陣柒味

佢應該係真心膠跟住避過左

regina

係 叫你達哥

bob

On9 bob

仲，核何做咩

應該搵殺敵

引同迫都唔識分

grace

咁潑佢飲
算唔算

引

咁蠢既陳小姐

粉身碎骨

2vs1

又用咒

何係門口等bob咪得

最後一定死淨人啦

最後3分鐘fast foward

又係咁

2打1

臨尾又互貼

On9

Wtf

暴力伏妖

邊有得玩呀 咁2打1法

屌

車...咁都得

去到最尾求鳩其

人得一條友冇同伴好慘

on9

好假

好野

on9無極限

唔會死剩人架 精靈死左嘅話 妖會殺埋人

膠到震

Sis本身係人

趕時間end

下... 咁就完? 劇情都無

仲衰過上次使徒

好 睇戲玉鳥

屌一個又遠又2v1
另一個就一味近

直接拍第二啦搞咁多on9野

何廣沛好慘

求最後唔服氣個眼神

抄running man？

好趕時間

點解dickson會犧牲

下年拍啦

好心唔夠時間就剪多集啦

feel到何廣沛勁唔服畀龜頭bob條撚樣贏到

妖殺人？

排好哂啦， 邊會唔服

應該講犧牲佢碌地

明明上次黑警贏

想何廣沛贏

我都唔服啦 自己兩下都要近身
人地可以2v1

係囉 真係咁多人會以為無編排

一無咗達哥同巫婆即刻求其捉完就算

我阿媽都睇到話要轉台 膠撚到

另加龜頭bob本人勁黑人憎

掉粒彈過去就贏 撥一撥頭髮又輸左..
D難度同引人講某句野差咁遠

我阿媽睇唔明唔識笑